有咩非傳統公司／工種比肺炎收曬皮

大路傳統果幾個，例如航空公司、旅行社、酒店，就係人都知。

講d唔係傳統行業或者周邊d既
klook kkday
sim卡 wifi蛋公司
行李箱
水貨／代購 <-最撚抵死
婚宴化妝
花車租借
攝影
party room
gym room
personal trainer
全線興趣班

邊爐舖

Klook一定死

冠忠
中港巴又死,旅遊車又死,之前14年申請禁制令佢都有今日

com sec,.幫人開公司個啲